# Vežbe 4
*Cilj vežbi: priprema za kolokvijum.*

1. Na osnovu vrednostih dostavljenih u skupu podataka Occupancy_Estimation.csv odrediti vrednost atributa Room_Occupancy_Count. Obrazložiti izbor metodologije, primenjene transformacije, ukoliko ih je bilo i potencijalne načine za poboljšanje kvaliteta rešenja. Prilikom testiranja rešenja dobijene rezultate predikcija zapisati u odvojenu xlsx datoteku.
2. Na osnovu vrednostih dostavljenih u skupu podataka Shill Bidding Dataset.csv odrediti vrednost atributa Class. Obrazložiti izbor metodologije, primenjene transformacije, ukoliko ih je bilo i potencijalne načine za poboljšanje kvaliteta rešenja. Prilikom testiranja napraviti datoteku u kojoj su zapisani ulazni vektori osobija, stvarna vrednost i vrednost predikcije. Svaki red u kojem predikcija odstupa od stvarne vrednosti obojiti crvenom bojom. U dnu tabele ispisati broj tačnih, broj netačnih i ukupan broj predikcija.